明明係反送中 變得越來越九唔搭八

無撚哂重點 變到區區開火 周圍批鬥 變到文革咁

返去讀下歷史先玩類比啦

一直都是五大重點
一、撤回送中惡法
二、撤回612暴動字眼
三、釋放義士
四、成立獨立調查委員會
五、林鄭及所有有關官員下台

佢連乜野叫不合作運動都唔識，點會識歷史